有無人覺得啲公司interview 要你做人格測試好撚on9

9填左
之後睇完就叫我返去等通知
姐係點撚樣

填咩？

填左50條qna

分析人格

即係你人格唔得law

林過雲？

MBTI ？
我都聽過。

但我未預到一間公司搵測我。

識填會做到想要嘅結果出黎，無乜大用

填MBTI

應該係勁on9

日資公司?

不過我好好奇測完又點
究竟佢哋想搵咩人？

我有做過
但答案得兩個
好易估佢想要乜

跟住份工要求去答

出果少少糧要做咁多野，黑食都好過佢

做得港奴要求既都係果d人格架啦